謝安琪新歌 - 《沐春風》

作詞：周耀輝 作曲：王雙駿
編曲：王雙駿
監製：麥浚龍、王雙駿

半彎的脊椎和半曲的脊椎會聚
還有半伸的舌尖和半縮的舌尖 會催
令沒法脫落的 脫落
叫會偷的去偷 快樂
一身變得很敏銳
薄唇綻開有霧水

讓我沖去春風裡
讓片刻沖開一輩子
更沖出花蕊裊繞我
沖去不顧慮
為未來現在過去
為陌生的他舔汗水

刺激的記得還刺激的覺得有罪
還會再生的女人能再三的懶得 畏懼
做未算約誓的約誓
叫會偷的去偷 姿勢
一身變得很敏銳
薄牆裂開有活水

讓我沖去春風裡
讓片刻沖開一輩子
更沖出花蕊裊繞我
沖去不顧慮
能一抹乾可離去
但濕著了怎歸去

讓我沖去春風裡
讓片刻沐浴在五內
由千個泡沫沖開我
沖去不顧慮
為未來現在過去
能任由自己繼續碎

半生的記憶陪眾生的脊椎去睡
還要半生的角色被眾生的舌尖 剝去

出去滾仲要sheshe#

係咪古天樂後續？

係sheshe咩？

周耀輝都嚟埋

文案有提 佢同條女過夜 條女個名叫韓玲

首歌其實好麥浚龍會唱嘅歌 d key同個mood都似佢唱

個feel都好似呻吟，又係周耀輝

我想問下個文案可以係邊到睇到？

同一個系列, 但呢個時間點好似唔關古囝事

古仔聞到kay件褸有另一隻香水味
應該就係韓玲

首歌講淫kay偷食
古仔明知但無問

Juno簽淫k超明智
搵個真係識唱歌嘅講佢啲故事
乜都唔撚講
淫k唱歌真係好撚好聽

yup 但今次佢沐春風張相係洗衫鋪景,究竟係kay定古仔落去又撞到邊個

我覺得juno將kay塑造成佢心目中的形象去滿足佢各式各樣的(性)幻想
羅生門係初戀女友
勇悍17入面破處大肚女學生
然後到一個女人+人妻的藝術+沐春風的出軌淫妻

真係好屈, 4首歌4種唔同既演繹. Kay既vocal真係駕輕就熟. 今年d歌未必好岩聽果隻, 但聽佢唱都值晒.

同Eason一樣
首歌未必好聽
但佢唱得一定好聽

佢係爭唱live唔穩定呢樣野,不過同樣地某歌手live 勁,穩定 但十年如一日嘅唱腔

今年kay好返好多啦

可能人生經歷多咗
好知個故仔應該點講

好正

好難得香港歌手唱作編真係藝術

真係藝術, 雖然今年女金在望, 但佢出隻碟都唔係優先考慮流行度, 而係藝術性行先, 好值得欣賞!!

痴線
JUNO簽返黎叫KAY唱佢玩開既路線風格係咁夾
隻隻都係高水準既藝術之作

MV呢？

其實係淫kay功力好
以前啲曲風都好多變
一樣好聽
所以唱Juno 歌都難佢唔到了

真係好淫...

以前覺得呢個名好disrespectful
依家呢個Project 佢真係完美演繹咩叫淫..
雖然唔係話緊佢本身lol

好神. 不過2019年真係要出d勁歌喇
人妻旋律麻麻 呢首都偏小品
好期待佢其他作品: 其實寂寞 偷情的禮儀

Link?

演繹真係完勝

麻麻地。不過幾好聽

唱得好撚正
幾時出碟呀隻隻都咁正

this week

把聲真係好正！

特登上網粵拼砌網址

份文案周耀輝一定有份搞
又舌尖紋了瑪利亞又上春風的課

淫kay係咪唔會再同周博賢合作

唔係

橫掃各大獎啦今年一定

耀輝ig講咗文案係佢寫

終於明白大家叫淫KAY其實食字係 "神" KAY

浴春風

好好聽喎

淫撚到喊
周耀輝真係好撚神

Kay把聲一直好有感染力

無其他女歌手比kay更適合唱Juno呢個系列嘅歌 實在太有女人味

憶蓮應該得

成份咁睇都明咩意思
但啲歌詞仔細真係有啲難明
有冇人可以解釋下

佢好似講緊份詞咋喎

周耀輝既詞係新詩黎
唔洗逐句解
get到意境就得